食環出動「無間道」 買飛去Hidden Agenda睇騷「搜證」

「Hidden Agenda」提供圖片，多名警員到場。

有外籍記者本來想採訪今夜的表演樂隊，其中一隊來自加拿大。

「Hidden Agenda 」專頁截圖。(互聯網)

多次被逼遷的音樂表演場地Hidden Agenda（HA），去年年底重開後，今晚再次被政府派員要求「唔希望你哋再經營落去」，因就着有投訴到場，食環署職員甚至出動「卧底」，花錢購票進場觀看表演「搜證」，並指該做法是「有需要」，多名警員亦到場，事件最終由食環作出口頭警告了事。

HA今晚8點有表演開始，惟其後有「觀眾」穿回食環署制服，其後有食環署及警察到場，表示懷疑HA觸犯了食環署條例，未有申請「公眾娛樂場所牌照」，強調「我哋唔係話針對（HA）」，表示今次有機會檢控HA無牌經營，場內表演可以繼續，惟稱「希望」HA不要再繼續經營。HA負責人即反問是否代表該埸所可以申請「公眾娛樂場所牌照」，並質疑若有問題是否應由地政署執法，但執法人員未有直接回答，雙方爭論多時。警方及食環人員大約在晚上9時45分散去。

勁多人投訴

我屌你老母食環狗淨係識捉d 弱勢社群

屌，個廣告（是但啦，英文點講）

其實真係擺明針9對HA......點解呢...定佢地得罪左人呢

DLLM 香港政府

屌你老母 搞撚咗人幾撚多次
水貨客又唔見你班撚樣咁落力

如果無 hg 有咁多外國band 黎香港玩咩
香港根本容納唔到比較另類既音樂
現家有人做搞手 你地就係咁搞9人

放條生路行下啦 撚樣

正苦

上水嗰啲又唔見你搞

推

屌你政府

我覺得上面好大機會有人住 然後住客投訴

差人同差佬有咩分別
啲狗真係搵野黎講

正常都唔俾住人

屌件事發生嗰時我同我隔嚟個濕鳩同事講呢單嘢
一開頭佢聽完覺得HA 有啲慘點點點
一講到話冇牌佢就話咩 "咁係犯法喎 唔啱就比人收皮㗎啦"
無論我講乜佢都係咁話犯法 搞到我好似駁唔撚到咁
屌佢老母 香港人爭氣啲啦
唔通真係痛先嚟避咩 唉
文化沙漠

佢地呢家有個什麼食物牌 法律上佢地係餐廳什麼 如果我無記錯既
咁有live band 既酒吧 hmv 你唔攪 係要攪佢?

都唔知點解要咁針住黎搞
如果係話影響到香港“樂壇”既收入，其實取向客源都唔同
係犯法姐，但而家人地係搞起緊本地音樂多元化，真係如政府咁講要發展本地文化係應該搵方法幫佢地而唔係咁囉
又因為多咗外國band黎細搞，多咗外國人黎香港，唔係多好多但點都係拉返高dd香港形象先啦，而家搞埋外國音樂記者
成件事根本無人贏 邊撚個唔想有ha麻煩自己搞返個先

咁緊係講緊唔正常狀況啦

活化公廈活你老母
香港live house已經小,出錢出力都要俾人搞

一D非法既人投訴人地犯法

香港有文化有深度既人太少
除左對政府失望
我真係一啲都唔鐘意香港
所有都係大眾文化
完全唔多元化
啲人其實好多好唔open minded但又要偽善
除左拎住國際都市同金融市場打飛機外 仲有咩
以文化深度黎講，其實香港輸左比上海好多

SBT

肯定冇交片啦
平常藥房擺到出街都當睇唔到，藍絲茶記有強強又冇事

8掂鐘工廈

完全諗唔到有咩原因硬係要咬住HA唔放
平時啲阻街呀垃圾呀又唔見佢咁落力

又唔見城管混入水貨賊

上海人接受新野能力好過香港人

Agger
深圳勁多livehouse

戇鳩仔

agger
成撚日用幾十億幾百億起鳩啲垃圾館
假大空
乜撚野推廣文化 班撚樣除咗刷鞋同做show仲識乜柒野

咬撚住唔放

真係好撚賤！
唔可以冇左HA呢類型既livehouse架

非主流音樂係香港真係慘撚過食屎

香港搞地下音樂慘過食屎

次次經過都覺得好嘈 成班開多人play咁

咁無牌經營 抵俾人收皮啦

但係玩針對又真係on9咗啲

扺俾人收皮？無牌？你知唔知ha花左幾多努力去申牌呀？依家係俾人針對呀，人哋為獨立音樂付出左咁多心血，你一句「無牌就抵比人收皮」做總結，公平咩？

Sor認真左

屌你老母食環狗

有人投訴唔處理又俾投訴人屌
處理又俾人屌
如果真係唔合法俾人捉有咩問題？

嘩屌 好多小學雞呀
乜鳩犯法就要拉
你藍絲黎架？

人地有食市牌 餐廳黎架
食野有歌聽呀。有牌架 屌你！

所以香港既當權者係有心整死香港
連小小事都唔放過香港人

食環咁勤力第一次見

正苦跟本選擇性執法。工廈迷你倉又唔見做野

26號場show仲有冇得睇

屌哂佢地老母

犯撚左法唔識仲要大大聲屌返人轉頭
行為咁似香港公安既

97前法律一樣寫到好死
但當時香港政府好識靈活變通，酌情處理
但而家法律已經變成政治打壓工具，要對付你時就會大條道理「嚴正執法」

唔怪得後巷咁嘈 ，我樓上返工收得夜都聽到夾band聲 咁大聲隔離酒店實投訴

同埋一開show後巷好多mk仔食煙 如果佢地搞得掂噪音同mk仔我支持佢地開show

佢地拎個餐廳牌有band表演話係犯法
咁點解d酒吧請band表演又得?
以前d酒廊歌手全部非法?

支持犯法要拉唔一定就係藍絲。咩時候仲分黃藍絲，戇鳩

香港得個蒲吧同Music Zone
未必應付咁多本地同海外歌手
同band嘅小型Live
唔通等大業主同地産商大發慈悲
起Livehouse咩

仲有HA不單係場主
又係演唱會搞手
冇佢邊有咁多海外樂隊嚟HA做香港站

97前個個掛住揾錢炒炒炒邊個得閒理
依家個個都係主觀撚有咩事就放上網圍爐取暖

你話左膠小麗老母賣魚蛋做SHOW都好
最後都係有得你告有得你拉有咩野上法院解決

依班HA
又要嘈
又要扮勁
又要笠水老新都唔敢比
唔好話小麗老母
連維園阿伯都不如

話出面好嘈嗰d又話人唔攞牌嗰d聽撚住

而家既制度同政策一路都無係 呢d live house同其他工業大廈用途有任何既支援

整隔音唔使錢 整完又俾食環逼遷

你以為唔想搞呀 搞完有保障先得ga 更何況而家牌都無得拎

搞唔到就叫我地唔好搞 你溝唔到女不如一世都唔好溝

你up乜鳩

果然做人唔容易
字都唔識

上水果班人話我地走水貨阻街果班人聽住

而家既制度同政策一路都無係 呢d 新式物流業有任何既支援

租舖唔使錢 租完放多少少野出條路又俾食環逼遷

你以為唔想租呀 租完有保障先得ga 更何況而家租都唔洗交

搞唔到就叫我地唔好搞 你開唔到live house不如一世都唔好唱歌

搞黑色幽默都要有腦

上面個傻仔
而家擺到明係惡法惡制度
政府自己係到搬龍門奶發展商鞋底
趕絕緊本地文化藝術表演
而家個位置又無嘈到人又無搞到人咁都可以屌
口吻十足班藍絲

清醒少少
唔好唔夠人講就扣帽子話人地乜乜藍絲
成日乜絲勿絲
點解成日要人歸邊

你咁既心態同班黑警有乜分別？
打人可以唔認
非法集會又可以唔認
仲要諗出千萬個理由去解釋

再者
人地黑警都識聚埋一齊做場屌你老母show比高層睇
你地？
縮埋一舊上網上飛機第日訓醒就繼續返工

算啦再講都係浪費時間
你地繼續比人迫害啦

你不如諗下點解個搞手犯法都要繼續堅持搞HA
你估搞呢啲concert真係大茶飯好好搵咩
成個問題係政府話就話想搞本地文化
就係咁搞本身有國際一定知名度嘅HA
而唔係諗點樣可以保留現有嘅嘢
好似嘥人力物力整個柒到甩碌嘅美食車都唔試下小販發牌制度
班所謂香港精英嘅AO都只係交呢啲頹貨
淨係做埋啲離地表面嘢
好難唔覺得香港政府係專登想整柒香港文化

先唔理有牌無牌

客觀d講

我淨係見到人地食環警察好聲好氣

eq好高咁同個負責人講野

佢就好似喝狗咁喝人 又串人兇人 又挑釁人

唔怪得人對d band仔咁反感

客你老母觀咩，會唔會係一路搞撚咗咁多次先咁惡？

了解下背景先啦咁撚客觀

你類比緊呀on9仔？

哦 即係俾人搞得多就可以惡?

一睇就知係大陸喱話事啦呢D野

日本人黎又係唔知咩冇牌比人捉
今次鬼佬黎又係呢類

係大陸喱未試過比人周

十成係班大陸喱搞

俾人搞得多都仲唔撚發得惡？你啲口吻十足十港豬

犯左法仲好似話人錯咁 仲話人港豬

咁同違例泊街 店鋪放野出街有咩分別?

法例一定冇問題？

你真係好撚戇鳩 嗰兩類狗要對佢客氣？

乜而家唔尊重人仲咁大條道理嘅

所以想知HA係收咗皮？

我就對事唔對人

我只係見到今次食環警察d人都好聲好氣

係對事就對晒成件事啦

水貨狗阻街唔理
走去搞HA
食環
香港連另類啲嘅音樂都容不下

係冇牌就冇牌
就算黎天皇開演唱會都一樣要收皮

做過d咩要我尊重佢？
咁似d恃老賣老廢伯d口吻

選擇性執法
水貨狗阻街呢

根本ha就申請唔到牌照
點解？
因為支持獨立音樂文化冇錢，要留係工廈（btw 政府又話要活化工廈？）
而係工廈就要受啲幾十年前既條例限制
依加開餐廳，人地酒吧cafe都做到live house，但ha又唔得？

條例根本已經不合時宜 70年到呢家冇改過
你有冇諗過條例合唔合理？

警察撞人喎

因為佢直接賣入場券，有飛先入到去聽
跟果條on9例你收錢俾人入場就要娛樂牌
同你個餐廳牌無關係

琴日先有隊大陸metal樂隊嚟HA開Live

阿和講左近排有幾個差佬係HA附近巡邏

死翻出黎啦屌你老母

HA呢啲反共勢力, 政府唔清場算係皇恩浩盪

冇牌經營，搞單八仙塵粉邊個孭

法律點都唔會完全無問題

但如果因為咁樣就個個話自己岩就唔罰得

咁個法律就無意思 到時只會更亂

扑15歲女仔 亂倫 可唔可以話自己岩就做得?

一來條片咁岩影唔到 無證據無事實

二來我就當條差佬錯 但其他人係佢地撚狗咁撚底下都eq好好 無點還擊 佢地就下下挑釁人

真相

可唔可以話負責人走精面但俾人捉到

唔合理，咁點？

本身呢d 野搵食環管就已經唔合理啦on9

點解玩音樂都要俾人捉。。法律上係唔岩，不過到抵係法治定人治緊要？香港人d軟文化仲差過台灣，政府永遠睇錢on99

你係咁吠，係咪比人搞過？

MK未聽過塵爆、火觸、人踩人

法治緊要

就睇呢度d柒頭留言，就知香港搞音樂係幾咁死。
而家都唔係要你支持，只係乞求小小空間咋。

法律？出面幾多財團佔用公共空間違緊法政府又有無理過？

法治緊要又選擇性執法，針對ha，唔捉酒吧大財團

依家個社會已經係咁話係人治唔係法治

法治定人治緊要都問得出

我唔知你講緊邊個

但我睇唔出係咁吠就=俾人搞過既關係

究竟係點推論出黎

唔好諗住博同情就過到骨喇

同埋多數財團就唔會違法 佢地會玩灰色地帶

Detail

問題源頭係香港而家完全冇合法場地去比一啲新樂隊，小眾/未出名嘅音樂人去搞show
講緊嘅係可能觀眾只有幾十至200人以內
有人話租麥花臣? 幾皮野租一次只係場地，未計其他營運成本，呢啲show一場可能門票收入只係幾千至1萬以內，講野唔好再離地啲?

言下之意即係只有大band，有公司support,有龐大資金先可以開show,咁你唔好問點解香港音樂永遠咁悶咁單一，得商業一式一樣嘅類型。 因為只有大公司先可以搞，唔埋堆，玩非canto-pop嘅就可以去死左佢

唔好話本地band,好多ha海外請黎嘅band，基於香港人口味狹窄，根本好少人識，係ha冇乜錢賺都會請過黎，連帶擴闊香港人文化視野

法例過時要做嘅係修改，而家啲人反而針對努力爭取生存空間嘅人，真係on撚9

篇文個場字打錯
以為連登仔覺會打錯
呢位記者真係

真心問

捉酒吧係講緊要俾錢先入得果d酒吧?

就算收錢先入得 但人地未必有標榜曬話係聽band show

如果有標榜係band show邊隊邊隊就可能唔係收錢入場(可能係最低消費呢d字眼?)

我估可能係咁 所以好難告得入

你ha就標榜曬邊隊邊隊band黎表演

又係門口收曬錢先入得 成個演唱會咁

好難唔叫人做你

我就係度諗 如果其他店真係charge得入

咪寫投訴囉 唔執法咪報俾傳媒聽

但點解無? 因為人地根本無犯法

其實識耐ha 就知點解佢地咁火滾， 先唔講點解依家工業息微都唔修例，佢地已經搬過3次， 就講3.0為例， 地方其實已經離好遠， 有去過都知基本上係對外影響近乎0, 咁都要比人搞鳩， 之後眾籌辛辛苦苦再攞個飲食牌再比多d 灰色地帶等人冇咁多理由搞， 點知當人雞鬥咁放蛇， 好難唔火

呢兩日自由約都好多band仔屌呢單野

得閒去用工廈人度睇下， 爭取左好多年， 根本冇人理， 佢係針對性架

我無話過唔應該修例

我無話過佢地擴闊音樂口味有錯

但依家佢地犯左法仲串串貢咁只會令人更反感

其實講符合法例前，係咪應該諗下條法例合唔合理
HA又係唔醒既，講普通話食環咪唔敢拉

人地俾咁多錢搞個娛樂場所牌照

你就整個飲食牌就收錢入場睇show

好難唔叫人做你

不如講白d 就係如果申請娛樂場所+飲食牌就圍唔到本

想搞自己鐘意既野又唔想犧牲咁多

到依家俾人周到又發難渣

我有冇理解錯?

唔講法例，佢地本身做既野岩定錯先?
呢樣本身係唔係重要D

因為佢地犯法咪針對佢地囉

人地犯法 投訴人地 咪針對佢地囉

但最慘人地走犯律"拿" 所以針唔到

你就大開中門 犯曬法咁叫人針對你

有理解錯， 佢地申請過無數次娛樂牌， 次次都彈回頭當無左件事， 仲有創辦果班人本身以前係玩社運， 大家明點解

又係法例就等於絕對正確既logic, 咁第時通過左辱狗罪咁就閪啦

所以我先叫你去用工廈人果邊做下research 先， 搞清楚來龍去脈

我唔認為岩就可以無視法律

況且佢係咪完全做得岩我都唔敢講

比如 娛樂場所同飲食場所有唔同一定有佢原因

如果佢meet唔到娛樂場所個standard

出左事邊個負責 到時又會話食環監管不力

華人賤種社會重未睇透咩

屌， 第一句已經fail, 點解要盲目咁認為法律係絕對正確？ 之後又話咩總之佢冇牌就有佢原因， 政府一定有合理理由既， 大家一齊信任政府就得啦， 係咪咁話

你估班搞手想無牌搞HA嘅咩
你估佢哋掙扎求存唔辛苦嘅咩
你唔去理解佢哋點解違法都要撐落去
淨係一味話犯法犯法為港共爪牙保駕護航

利申：冇去過HA 純粹見到啲藍絲心態睇唔過眼

事實上，社會好多時都有惡法。你而家係不顧是非，盲目相信法例，呢樣係要不得。
HA比人拉係因為而家工廈法例極度過時，呢樣係法例既錯，唔係HA既錯

你話meet 唔到個娛樂牌standard， 依家政府又要搞乜撚活化工廈， 好撚奇怪架喎， 不過小市民租唔租得起又另一回事啦， 不過佢表面依家扮撚到要咩活化， 點樣多元產業，同時又趕撚走曬舊工廈人， 之後又唔會理活化工廈有幾咁離地， 咁撚矛盾架咩？

以佢logic ， 同毛語錄d 盲毛一撚樣， 毛主席講咩都係絕對正確， 共產黨修既富中國特色既法律就係一切， 支持政府立23條， 立辱警罪

睇左佢地fb喇 唔會有錯喇掛

佢地申請唔到係因為地契唔岩

唔好誤道人因為係搞社運喇

我都覺得無理由 即刻上佢地fb睇

因為政府reject你要書面理由架麻

唔通一句"因為你搞過社運所以申請不獲批準"?

通過左再講

因為法律唔係絕對正確

所以我去犯法

然後我犯左法 你拉我

我就發難渣 話你點解拉我

不合理既法律無必要去遵守

其實你將討論劣化到咁，你自己都應該覺得自己理虧
邊個拗贏無意思
法律同道德既思辨，你自己要做多D

覺得一樣野唔岩

唔係衝個頭埋去做死士俾人做你

而係諗辦法點解決

如果有一日23條真係立法

唔係衝個頭埋去犯法 而係點樣推倒23條

咁我問你邊個定義條法律合唔合理?

連呢個問題你都冇諗過? 你唔殺人放火係因為犯法先唔做?
法律就係由人定義，理應由全個社會討論後去介定，本身就係由人出發。法例合唔合理，應該係你同我以至全個社會都有份去討論去介定。

HA單野，你由一開始就應該討論條法例合唔合理。而最不該就係一開始就用法律撻人，完全唔可以作為一個論點

實際上，HA活用左廢棄工廈，對本地音樂創作功不可沒，亦有賺錢交租，帶黎既好處已經遠遠超過工廈本身用途，係對社會有利

本來諗住打算係香港玩音樂當夢想，睇完呢篇野，不了，只怪自己生錯地方生錯年代
利申 後生仔(廢青)

咁咪係lor就係想你咁答

你都識講要討論去修改

咁未修改之前係咪應該跟番依家個法律先

所以佢地要做既野應該係諗盡辦法引起社會討論

而唔係係度串d食環職員 人生攻擊佢地

最慘人地eq又咁高 只會突顯ha既發難渣

咁樣對件事完全無作用 反而仲可能差左

如果你真係想係香港玩音樂當夢想

應該諗下點樣衝破面前既難關

而唔係衝個頭埋去送死

等修例？
冇問題 2048年應該就修到例㗎啦
政府做野應該幾快
活化工廈10年開始
過左7年 ha申請左無數次
搬過3次 唔撚批吹咩
修例？等下啦 等幾耐？唔知㗎
呢段時間冇外國indie band黎香港
繼續聽垃圾啦香港人
香港band仔繼續係政府嘅壓迫下苟延殘存啦

仲有呀 比人壓迫千奇唔好反抗
講野大聲少少 就會比人覺得發難渣
幫唔到件事

正常，識人band房日日都比人舉報，一時消防，一時食環，之後報警話藏毒

巴打唔介意講多少少?可能就咁就可以啟發到我呢個後生仔思考，我都唔想on99咁衝去送死

未修改法律，但唔合乎現世道德標準都要遵守？
咁係咪會有違自己良心？！

「做既野應該係諗盡辦法引起社會討論」
依家繼續搞HA咪引起緊社會討論囉
唔係可以點做??
一班人繼續做自己認為岩既事已經係令關他人關注既最好方法

你講既好多野都唔合乎邏輯
可唔可以諗清楚先講野
唔好再扮晒中立咁咁分析件事

係香港玩音樂唔好淨係聽香港音樂
要聽多d唔同地方既band
佢地都會有好多對社會唔同既睇法
之後慢慢你就會知道你自己應該做d咩去回應社會
到時你可以再選擇將呢d 諗法放落音樂
定係可以用其他方式做其他野去話畀人知

收到!

太多無留意背景既人係到鳩up
事實上係政府衰

係人都知，而家band同音樂界係靠工廈頂住，咁先勉強生存到
其實一開始HA係已經想跟足法例去做
佢地係有申請過娛樂場所牌照
但係政府D濕鳩過時法例係要改左地契用途之後先可以申請到娛樂場所牌照
工廈既地契用途正正就係申請唔到娛樂場所牌照
成棟工廈既業主為左個LIVE HOUSE改地契用途係無可能
搬去地鋪／搬去其他地方？咪玩啦
一係比仆街話你噪音，一係超貴租，工廈係最岩做呢D既地方

咁之後政府一直搞鳩HA啦，再加埋業主加租乜乜柒柒個D
HA之後籌錢搬，同埋諗住都盡量跟足法例做
申請個個食物牌，用餐廳live band 既形式去搞band show
咁你地入黎係享用食品飲品，band live係extra咁
都叫勉強遊走於法例邊緣

但係咁你賣飛緊係用band 做主打，咁食環又有位入佢，你而家係搞show唔係飲食啵，要娛樂場所牌照

態度你又好難怪人地惡既，人地幾年間比政府搞到搬左3次，你到而家仲係搞鳩人
唔通我仲同你笑笑口有傾有笑咩，唔屌哂你全家已經好好啦
政府D細粒職員比人送過黎HA做醜人只好怪你老細唔惡啃既唔比你地做啦
bad cops細粒職員做，good cops就高官，拎彩又係佢地

講真搞show都賺唔到錢架啦，高支出低收入
MA都係咁頂唔住摺左
live house 黎講都係得返HA係香港local黎講最有代表性又勤力請band搞band show
無左HA，音樂死左大半啦，好多其他類型既band/組合都聽唔到
HA都唔係為左賺錢啦，根本賺唔到，都係為左HK音樂團火姐
又煩又地，最後都賺唔到錢，你估真係好好玩咩

講到尾都係政府衰
年年都話"推動"創意文化，唔知幾億幾億起埋D垃圾比商家搵錢
西九黎黎都係個類歌，pop/punk/blah blah blah
因為呢堆最大路就係最吸人黎睇，影兩張相比老細睇，又可以show到自己做野掂，升職

另類獨特多元化既音樂都唔會係大眾野
係去live house聽架啦
呢頭又打壓本地文化，法例過時都唔搞，由得條法例整死HK音樂
自打嘴巴

屌政府唔改條法例啦
要改地契用途先整到娛樂場所牌照，on99
不過都係睇HA決定點做啦，佢地係龍頭

其實香港好多野都係咁

算啦你都係收皮算啦， 乜柒都唔知又係度講曬
D 離地野岀黎， 上面都有人駁曬你， 唔撚想嘈

現實就係咁

佔中都叫做有d威脅作用

講野大聲 走去串d低層職員真係無q用

我唔明白點解一件事唔可以有佢岩同唔岩既地方

點解一定要一邊岩曬一邊錯曬

你係咁話我邏輯錯 又唔講邊度錯

如果你話咁樣就係引起社會討論

ok fine 佢地繼續喇

我差唔多每個回覆都有覆

你就講唔掂就話人地駁曬你 唔想嘈

同d走住黎屌既人無分別

覆撚埋d 歪理， 法例點都正確， 總之要跟從法律先， 喱d叫回覆？ 比人圍插仲好意思話人走住黎屌， 之後又乜撚資料搜集都唔做又斷定人冇申請娛樂牌， 總之呢政府話佢唔reach standard 就總有佢理由， 係咪咁話？你番屋企唔撚該做下功課， 你自己了解幾多

利申用工廈人

洗唔洗cap 番低你d回覆？

上fb睇左喇

咪就係地契用途唔岩所以申請唔到

然後想改地契就一係地政唔批 一係業主唔肯

有幾多功課要做

咁講喇

如果你覺得條法律唔合理走去犯法俾人捉左 係人地錯 人地唔應該捉你

ok fine 你繼續咁認為 但現實無可能

如果你覺得捉左你 你大大聲咁鬧d低級職員 就幫助到件事 引起到社會討論 大眾市民會企曬你果邊幫你

ok fine 你繼續咁做 但我認為係無用

我明白你地想講咩 但有d野我真係唔認同

所以就十年都唔修例，唔係去從源頭去著手，總之就解決提岀問題果個就岩， 全個工業區冇人用就冇問題啦

繼續咩？ 工廈音樂講左幾多年？ 爭取左幾耐？ 你可以好離地咁話叫人去非工業區開， 但現實有冇可能？你唔好一味以為人地乜都冇做至得架， 唔好講ha啦， 最近tfvsjs當野都比人收左皮， 其實係咪要所有人全部退曬場先有資格爭取，好呀最好一次過收曬所有做音樂既地方， 包括所有工廈既音樂學校， studio , 錄音室， 之後等啦， 等政府修例， 繼續掛下banner, 之後搵馬逢國條友傾， 點知喱d 所謂incharge 既連工廈有人夾band 都未知， 好啦過多幾個月689又落台， 又一次過洗牌， 又由頭黎過， 等多20年啦好冇， 最緊要就唔好犯法啦係咪？

和仔果日應該低聲下氣， 乜都答係就得啦， 之後實冇人捉

對住喱d 不合理條例， 你仲勁到用衰11同亂倫去做類比， 服左你

屌你老母
扮撚晒持平真係好撚嘔心
唔係呢個圈子既人梗係無感覺啦

仲扮撚晒持平
同講風涼話無分別
食屎啦屌你老母

私煙都幫HA出聲

所以我咪話繼續做佢地認為岩既野

又番番呢度

你仲好野喇

上面又識話要公眾討論去定義條法例岩唔岩

下面就直接話條法例不合理

依家工廈修例公眾討論左未?

未?咁只能夠話由此至終都仲係佢地少部分人既一廂情願

然後仲可以一句話"勁到用乜乜類比, 服左你"

完全無講論點論據 繼續走住黎屌

宜家咪公眾討論緊囉
使唔使叫齊七百萬人一齊開會呀

依家政府連公開諮詢， 修例第一步都唔肯做， 你講條撚？ 要咩論據可言？ 成四十幾年二級產業高潮完低朝埋，條例都仲可以係一樣， 你同我講論點？ 你冇病嘛？ 至撚憎你喱種人唔關自己事就係度懶客觀你死你事， 明明d歪理係自己度就好意思話人走住黎屌， 你睇下有冇人撐過你先啦

係呀咁你收撚皮啦，

擺明收到投訴先局住做野

你估人地想比人屌架

警察打人一定有佢地岩既地方，你班示威者犯法仲咁大聲就一定唔岩，應該等大眾討論廿三條，政府自然會改

咁叫公眾討論

ok

上面大把人話ha犯左法仲鬧番人